唔該各立法會參選人，請操下腳

應該開去體育台